====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si la constitution d ' un paysage semble l ' un des moyens d ' organiser un site aussi vaste , seul son enracinement dans la géographie peut lui donner sa pertinence .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

